2019華姐林昀佳近照

早上起床第一件是就是喝杯濃郁的咖啡，加點牛奶，家裡放著溫柔的音樂，在窗口細細品嘗，盤算接下來的一天要做什麼事。這是一種幸福的感覺，開始努力的儀式。

你們呢？咖啡是加什麼?

成個外星人咁

佢都係草泥馬愛好者